{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016577?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 단밤 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 ご予約の際には、客室で提供されるテレビのネットフリックス、ユーチューブサービスを楽しむことができ、VIP客室にはエアドレッサーが設置されています。 シネマルームには 120 インチの大型プロジェクターとサウンドバーが設置されています。 ツインベッドやトリプルベッドが提供され、65インチのスマートテレビが利用できます。 また、高級寝具類であるグースや綿わたが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビのサービスは何ですか？",
            "answer": "客室で提供されるテレビのネットフリックス、ユーチューブサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室に何が設置されていますか？",
            "answer": "VIP客室にはエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "シネマルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "シネマルームには120インチの大型プロジェクターとサウンドバーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが提供されますか？",
            "answer": "ツインベッドやトリプルベッドが提供され、高級寝具類であるグースや綿わたが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に利用できるテレビのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "65インチのスマートテレビが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 399
    }
}